仆街梁美芬del比卡超comment兼block埋人

事緣鼠王芬9up一輪畀人秒殺

跟住就封殺人地

所以有勞各位將以下留言貼上去鼠王芬呢個post度 洗佢版

唔知佢block到幾多個

引述至Edward Wong 被刪之留言：

／首先，Siracusa Principles的確「清楚詮釋了言論自由在國家安全問題前所收到的限制」。第29段清楚指出：「***只有在面臨武力或武力威脅情況下***保護民族生存、領土完整或政治獨立而採取限制某些人權的措施時，才能援引國家安全作為採取這些措施的理由。」

第31段更特意強調：「不得利用國家安全作為藉口實行不明確或任意的限制，只有在具有防止濫用權利的充分保障和有效措施時，方得援引國家安全作為限制理由。」

即使FCC真可被視作為陳浩天「提供政治宣傳的場所」，在無任何武力或武力威脅的情況下，「從法律角度」自然受言論自由保護，什麼「危害國家安全」，真不知從何說起。

另外，Siracusa Principles並非International Commission of Jurists制定，ICJ（在美國的自治分部）只是召集／贊助人角色，召集各國人權專家討論了這些原則出來

基本事實都可以錯，你地羞唔羞家㗎...／

push

強國做法
人地講真話就block9人

之前湯渣又係咁
屌成班仆街方丈（雖然唔係第一日知

佢唔del同block先出奇

大陸不嬲唔解決問題，解決...

解決提出問題的人

btw個po開始見到有人洗版

support

Up

無恥就係呢種老鼠

洗板

連道歉都唔識
del post扮冇事發生過
佢堂堂立法會議員
仲要係city咩教授
袋納稅人啲錢
十幾萬月薪
百萬年薪

強烈要求立法會議員梁美芬正式公開為佢專業失德道歉
同時要求佢向city賠償名譽掃地成為shitty嘅損失
最後要求香港大律師公會檢討追究呢啲缺乏專業知識破壞香港核心價值嘅害群之馬

多謝各位
遍地開花

假學位扮撚哂野，建制就係咁垃圾

佢咪扮睇唔到囉，人無恥便無敵